屌你地幾時先肯醒

成班過左咁多次都仲未撚識變通
今晚人又唔夠 又冇full gear
係要次撚次都等班狗增援先慢慢走
好啦 到你地走到又會喺第二度俾狗豆

訓撚醒未呀屌
佔領唔係唔得 但係都要睇時機同夠唔夠人啦屌
Hit and run過完癮就走啦

唔好唔記得呢場戰有排打
今日送頭幫助到件事咩

黑警加人工係好合理既事？